<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Products on NeoBharat</title><link>https://iamneobharat.github.io/products/</link><description>Recent content in Products on NeoBharat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://iamneobharat.github.io/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Geolocation</title><link>https://iamneobharat.github.io/products/geolocation/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate><guid>https://iamneobharat.github.io/products/geolocation/</guid><description>Precise geolocation for households, commercial properties and vacant plots throughout the country.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item><item><title>DDN</title><link>https://iamneobharat.github.io/products/ddn/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate><guid>https://iamneobharat.github.io/products/ddn/</guid><description>A unique new Digital Door Number assigned to every address, that is easy to understand and navigate
Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed. Sine genae ominibus cereris, pectebant tum crudelia, oscula. Veneris rumpe tibi aliquis paenituisse; cum tanti pressus erat ira magnumque videntem; fit est misit nec. Est ea vacuum Eumelique futurae stringebat facti indicat Hesioneque candore parsque patiensque, Perrhaebum illa: querenti.</description></item><item><title>Navigation</title><link>https://iamneobharat.github.io/products/navigation/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate><guid>https://iamneobharat.github.io/products/navigation/</guid><description>A complete suite of navigation APIs to help businesses reach their customers much faster than before
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description></item></channel></rss>